【hkbuComm】歡迎加入浸大傳理！新生註冊日提示

各位傳理新生：

歡迎你們成為傳理的一份子 ！

本年度香港浸會大學新生註冊日將於9/8（星期三）及10/8（星期四）舉行。

當日流程如下：

有意註冊成為傳理學會會員的同學，請帶備身份證丶原子筆和足夠現金（約$1500）回校辦理註冊手續。 （＊當天傳理學會工作人員將身穿粉綠底紅字學會T恤，新生請跟隨工作人員指示完成整個註冊程序，以免走失 。）

另外，傳理學會迎新營（O’Camp）將於19-21/8（星期六至一） 舉行，有興趣的同學可於新生註冊日即場報名參加 。

如欲了解更多迎新營資訊，可到以下連結觀看本年度迎新營宣傳短片：
[url]
[/url]

迎新營是展開大學生活的第一步，將會是你作為傳理人一生難忘的回憶。請不要猶豫，立即把握機會報名參加迎新營 ！

等候成績覆核的同學，如結果公佈為入讀傳理，請即時聯絡我們！如有任何疑問，歡迎隨時聯絡 Woody（5161 5919）。 大家亦可密切留意本會Facebook：

最後，再次歡迎大家加入傳理大家庭 ！
期待在新生註冊日與大家見面！

香港浸會大學傳理學會

有咩問題都可以喺度問

LM吹下水都得

comm人幫推

加油！

comm好波

女

幫推幫推

推呀！！！！！！！！！！！

comm jj幫推 希望多啲正常男仔入嚟啦今年

有冇fm入嚟吹水

想問一問男女比例係咪嚴重失衡？ 冇正常男仔？

BU就係女多男少 Comm一樣係

少係少啲 不過大家都好正常嘅

兩年前想入想科

輕輕一推

Comm人

bu幫你推推

入左A1 傳理

入咗commu輕輕一推

Regday見

仲有冇fm

Push有冇師兄師姐講下bu comm?

你想知啲咩先

開學仲有冇得join soc
成個8月唔係香港

Comm jj help push

點解係$1500咁多

當然有

可以